［好戲推介/討論］有冇巴打睇過 The wind that shakes the barley ？

呢套戲講一對兄弟參加愛爾蘭共和軍爭取獨立，然後兩兄弟之間出現分歧⋯⋯再之後唔講啦因為會劇透。
香港冇上過呢套戲，但我覺得可以係時下香港嘅一面鏡。個人覺得好值得睇，睇完有好多關於歷史、正義、戰爭與和平、獨立等等嘅反思，有冇巴打睇過一齊討論吓？如果你係當時嘅愛爾蘭人，你會揀阿哥定細佬嗰邊？（歷史其中一樣最重要就係同理心/設身處地咁諗。
如果未睇過好希望連打眾巴打睇吓（尤其是係支持香港燭立嘅），非常推介。
（其實我覺得開喺時事/學術台都得，但始終係套戲所以開返喺影視台啦）

連登*

聽完巴打講 會睇睇

Sor打錯字
*連登
*獨立

當年電影節睇

自此就愛上了 ken loach

但之後係咪冇喺戲院上過？
中英文名喺連登search 都係乜都冇

舊年年尾cine fan上過

推吓先

輕輕一推